生得醜過金鐘連登仔都做到日本一線偶像

日本仔平均嘅樣真係中下

真係好撚核突

藤谷一定得罪咗樓主
專係搵啲柒嘅相出嚟討論

除左二宮成隊嵐

咁佢真係好撚柒

佢咁都算一線咩

香港代表 xx珅

有電視劇做男一仲要一人分飾兩角播緊

連登樣

做男一＝一線
咁菅田係致命接吻入面只係做客串係咪代表佢就係茄喱啡

差唔多樣啦

咁佢本來就一線走去客串，依啲叫友情出演點算係茄喱啡

最多咪話佢捱咗咁多年終於有機會上位
邊係一線呀

Kis-My-Ft2 single 同album出親全部都oricon 第一位
唔係一線係乜？

我無屈佢喎
日本仔投票都投佢係醜男

我信有幾個應該靚仔過佢

又多個證據

問日本10幾歲女仔邊個係J家仲最唔好樣
佢得第一

日本第一果個牛郎都係啦
整容膠面，完全唔知靠咩

係，啲牛郎又係好柒
佢個樣都似

咁老實講佢係作狀同camp啫

點都好樣過個日本仔

成隊都柒 正一臭牛郎

再黑唔客氣

唔洗客氣

J家好多核突嘢

呢個好撚樣衰

點都靚仔過唱lemon條友

J家一向盛產騎呢矮柒

頭三位都佢個隊
其實唔明點解日本成日有人話佢樣衰
講樣既魔寶啊舞祭個班啊ABC兩三個唔係更加..

肯定醜過金鐘連登仔？

168cm 54kg

達哥都好樣過佢

有冇聽過佢講野幾有哲學性
根本佢唔係賣樣 係賣講野技巧

不過算la 連登仔係唔會明
只係一味以為男人要靚仔

我係王子呢句？

核突嘢見到你句嘢再望下張相 笑到停唔到

驚你咩

講樣 星野源咪差唔多 咪又係咁紅
冇樣就sell才華架啦
利伸：唔識樓主講個條友

正常

你睇成隊嵐個樣都

依個見到係會驚

姜b型好多

星野源個樣好好多
襟睇好多，起碼唔會覺得佢樣衰啩
係唔靚仔姐

入得去牛郎店都唔正常啦
仲要搵件樣衰嘅

屌 咩料 樓主睇黎好憎藤藤谷
香港有幾多人識呢隊野呀

講真個句 7就點都有少少 我之前因為原來是美男有少少追佢地隊 D歌幾好聽 佢地當時嘅賣點係一路唱一路玩滾軸溜冰 而且我有追開同公司嘅ARASHI 所以都覺得ok

但!!! 佢伊季主演左套叫左mirror twins 哇屌 睇左一集就不了不了佢D戲仲爛過TVB D藝員 有興趣可以去睇下

P.s之前天堂鳥首登陸太陽就係抄佢個隊嘅”we never give up”

佢成隊連個隊名都好撚柒
唔明點解紅到

你錯啦，最醜嗰個係二階堂高嗣

如果佢唔係日本人
呢兩條友係香港娛樂圈一定被人屌到反艇
求其係街執件都靚仔過佢
香港男仔個樣好過日本多多聲

做咩成日攻擊j家仔仔
咁好多人都出名，但都唔靚仔唔靚女有實力咪得

呢個樣好想打柒佢

wtf

姜B五官靚好多喎

3年A班菅田個look唔差
但好多時佢個髮型唔知想點

有村上信五我好鐘意佢

呢個排行榜應該要俾松子笑下

好似yaki

星野源好少少

絲打個名

松子成日蝦hina

松子都話80年代女idol 全部又靚又可愛
點解依家啲idol咁多醜女

拍劇佢未算一線

但唱歌作為idol一定係
2011到依家佢隊嘢出嘅single album全部oricon no.1呀大佬

咁佢哋一個做上把一個做下把啫
我係松子fans

依家賣鄰家女孩feel掛
akb都係sell親切 sell你可以隨時接觸到 唔再係高高在上既idol
不過80年代個D純得黎又靚就真既
講起就想講明菜近藤真彥

認真
J家要搵隊唔係每次都No.1既反而更加少?
跳 Kinki SZ出道到依家都係
King & Price出道日子短 暫時都OK
Arashi 關八近十年都係
係ABC同West危D 不過West轉型之後好似都升左銷量?
之前舞祭都話中居同佢地講依家做J家冇第一唔得嫁喇
但舞祭個陣好似兩次都拎第二

次次睇都笑死
J家好似得ken ken可以蝦松子
上次唔知又body touch又點搞到松子臉紅

好like睇matsuko講80年代idol
佢本身係中森明菜fans
有一集同班八婆講佢，好好睇

matsuko未知的世界有一集請咗柏原芳惠
又係好好睇

咁村上信五唔係賣樣
我都唔憎佢
佢幾好笑

咁你都識講J家都唔係隊隊no.1
同埋長期no.1都唔係一線嘅話

唔知點先算

唔只係純啦
紅果d個個獨當一面
唱得/跳得/又靚又有個人風格
依家akb果啲
你叫佢哋單飛，個個都係頭果浸，好快沉晒

咁如正正常常唔會攻擊佢哋
有啲咁核突嘅但又俾J家捧到上天
J家霸權
J家啲運作方式又out
喜多川又戀童
唔反得咩

J家都沒落啦就

J家玩撚完架啦，仲邊有得再發圍

撚大喲

見親村上信五就好想笑
可能我俾月曜影響咗

咁我都有耐唔耐睇月曜

我覺得藤谷醜d

咁你po下佢啲醜相囉
我仍然覺得藤谷柒啲

第二名都好柒
又係168

係

真係核突到爆

點做cover人物

呢個鼻配呢個嘴真係好嘢

眼夠核突
2隻眼之間好近

好似睇過訪問 佢好識講嘢 好大方得體
完全唔似其他牛郎咁淨係show off 自己有錢

大方得體 但要從事靠外表搵食嘅工仲要最top?

即係選港姐唔駛靚
大方得體嘅醜婆應得冠軍一樣嘅logic

咁悪做咩啫

我無話講嘢叻大曬 但起碼好過樣又無又唔識講同嗰啲先
有時啲人去牛郎店可能都係想有人同自己傾下計啫 一般樣都無所謂

而且我覺得佢個樣牛郎來講算唔錯 又係日本妹會中意嗰type 紅都可以理解

唔係惡
不過講唔通

係日本無靚仔定係有靚仔但唔會入依行？點解硬係啲怪柒樣做牛郎

呢樣我都明 好記得去日本見街好多牛郎店poster
寫住No.1 牛朗嗰啲 全部都好樣衰😓
no.1 都咁柒 好難想像打後嗰啲可以有幾差

但日本係一定有靚仔 只係呢行唔會有 靚仔做曬明星 model

但講真，拍GV嘅男優

好多都比牛郎靚仔大隻

GV都拍得
牛郎就唔肯做？
奇怪

連日本人都唔明點解啲牛郎好多騎呢醜嘢

咁可能GV 嗰啲係真GAY
對女人無興趣呢

醜樣牛郎自白

好似
連髮型都似埋

一路唱一路玩滾軸溜冰
J家30幾年前光genji都做過啦
無啲進步

懷疑樓豬極度討厭J家仔

菅田喺日本被歸類為靚仔類(ikemen)

真係..

你搵個靚仔比我睇下囉
J家

矮老柒排骨就大把
158都有個呀知念侑李

好cute

好在個樣叫可愛

但都25了
仲可Cute幾多年？

中島裕翔 平野紫耀 佐藤勝利 永瀬廉 點睇

中島 平野算好樣嘅

J家靚仔都要數到上一代啦

好q........7

嘩，先唔計樣（不過真係樣衰）
連個髮型都停留係1-20年前，好撚柒
同隔離個mk post有得鬥下
見到都想嘔

咁平心論點都靚仔過#1

依樣就中point

仲要個個係行idol路線